雷射筆你就捉 荃灣北角一大堆鐵通你唔捉

北角荃灣果班大陸佬

無身分證
非法集會
持有攻擊性武器

黑警死全族

黑社會又合作
福建佬又合作

香港警察到底有幾廢先會咁做

無身份證 你識做啦 可以畀大家練習點打到人廢晒嘛

一路打一路念念有詞： 非法入境者 為民除害

佢拍片一定錄音 冇聲一定好流

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

北角有黑社會，人人自危。警察失蹤，全港鬧警察唔趕走壞分子

示威者和黑社會開片，市民會怪責示威者引來黑幫，示威者亦損兵折將。警察轉移焦點，坐享其成。

所以，要智取，敵進我退，空城計。

唔好入！！！！！！